這裡的每一個小章節都以一個問題開始，然後是一個感覺像是專門寫給孤獨者而不是世界的個人回答——在一個故事中，真的，但一個與人相關的故事。 ¡你好爸爸! 作為回憶錄，建議專欄|Terri Schlichenmeyer | 2021年7月8日|Washington Blade 
 屋頂不見了，整個島顯得淒涼淒涼。 在美屬維爾京群島，回到一個改變了但有韌性的聖約翰|鮑勃·卓金| 2021年6月25日|華盛頓郵報 
 藝術家的母親是一個反覆出現的角色，而展覽的名字來自當地中學外電子標牌上的一個孤獨的信息。 在畫廊:探索肢體語言如何成為一種視覺交流形式|馬克·詹金斯| 2021年6月11日|華盛頓郵報 
 帕特里克·哈姆林是一個被遺棄的東海岸作家，他前往西部，很快就被好萊塢的低俗下層所破滅。36本你這個夏天需要讀的新書 
 作品的結尾是《你的毯子》(Your Blanket)，一首悽然的民謠，配上水彩插圖，捕捉生活的簡單優雅。 數字劇場作品在沒有觀眾的情況下突出了藝術的力量|Thomas Floyd | 2021年5月7日|華盛頓郵報 
 今天，一種淒涼的氣氛籠罩著聖瑪麗亞·德格利·安傑利，就像一個埋葬鬼魂的墓地。 為了高級時尚拋棄自己習慣的威尼斯修女|Liza Foreman | 2014年9月14日|DAILY BEAST 
 道路荒涼，風景貧瘠，森林險惡。 大屠殺恐怖縈繞在電影《艾達》和《德國醫生》|Jack Schwartz | 2014年5月12日|每日野獸 
 他無法擺脫那匹被虐待的馬的形象。 中央公園的馬車救了這匹馬，邁克爾·戴利，2014年4月24日，每日野獸 
 這一過程確實可能會延長，而且在未來一段時間內可能會陷入困境。 為什麼日內瓦會議不能阻止敘利亞戰爭|傑米·德特默| 2014年1月22日|每日野獸 
 他看起來像一個退休警察，發現自己被關進了監獄。 前警察槍殺發短信看電影的人，以悲劇收場 
 “昨晚我告訴古德爾這是一個渺茫的希望時，我不是在開玩笑，”他說。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 “權貴派我來領導一個渺茫的希望。”麥克冷冷地回答。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 它的盡頭是一片開闊的荒原，到處是石頭; 到處都是潮溼的沼澤窪地，在秋天的天空下顯得淒涼淒涼。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 同樣的老部隊一次又一次地被召喚去做無望的事情。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 我早就準備好取代她的位置了。 你來的時候觸動了我的母性本能，你看起來很孤獨。 祖先|格特魯德阿瑟頓